元朗合益街市要文宣手足，對家已經進化到起藍絲文宣牆啦

題外話
琴日下晝三點左右係朗屏天橋痴文宣個三位手足，好心你地趁少人啲先痴啦
日光日白人來人往痴文宣，我驚你地俾元朗鄉黑獅鳥呀

佢咁樣會唔會嚇親佢哋自己人
Btw又抄

好多老人家會停低睇呢類文宣，不論藍黃
要快啲反擊

原來唔只合益
大馬路，朗屏全部變晒鄉黑文宣
仆街俾佢地騎劫左文宣牆

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

梗係幫手痴，大家用差唔多風格，甚至同一張相改下内容cover上去。

貼咩都wfc 唔洗唔happy wor

好多淺黃淺藍中立阿伯睇架

而家政府開始打民意戰
各區連儂文宣牆係兵家必爭之地

推，一鬆懈就只會咁

休息夠

連儂牆手足要歸位啦！距地落重注喺區選！

貼極咪又係tvb啲新聞

千祈唔好搣，要做嘅係貼前傳上去！！

舊鐘聲近中銀個到都有

推

支持文宣歸位

證明藍絲 = 支那人
只係識抄

［區選］藍絲散水運動，正式開始

佢貼完班藍屍更加唔敢出泥
了解下自己班受眾先學人抄橋啦

pushp

幫手清